觀塘遊行兩男被控暴動 其中一人涉揮遮擊中警員

再有兩個手足被告暴動
我想問你地肯推行動post 未？
定仲要繼續嘈班狗有無拋燃燒彈？
我地無輸既本錢

八三一遮打
九月一入機場

光復香港
時代革命

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

九月一機場

Push

又暴動

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

個邊係炒咗車, 推下行動post 好嘛

屌佢老母

我地唔贏
更加保障唔到佢地

要贏就一定要有行動

八三一遮打

push

義士molamola😭

仆街啦
打到手足腦出血 又唔講
咁樣就屈暴動

黑警死全家啦

唔好再打push
同行動或者核彈去推
麻煩曬

推

塞爆機場

CCTV 影得幾多？
想清算警隊你估真係靠個獨立調查委員會？
係靠真雙普選呀...

推 831 遮打

仲有新屋嶺無數手足受到酷刑對待
重傷骨折...
醒下啦連登仔

大把人唔知九月一幾點同點做
到時八三一到時唔夠人咁點？

背水一戰

我地輸既話, 無人會幫到班手足
死咗既手足都唔會安息

屌

八三一遮打
九月一入機場

八三一遮打
九月一機場

唔想有手足被拉 唯一做法就係堅決反擊

咁多位勇武，其實已經100%進入長期戰 求下大家以不被捕為行動原則，拉一個就少一個 人數優勢冇10:1都唔夠多

啱, 唔好再轉身跑

我最多831出席埋民陣呢次遊行

9月1號開始入機場接待旅客。

我諗我地要搵多啲新既方向
遊行已經行咗兩個月
要有多啲創意

係咪有手足講過今晚狗屋

推推推

Push!!

721811

其實觀塘果轉打都未必夠打 對面唔係淨係畜龍衝 佢地係全部一齊衝 你見班勇士都唔係即刻轉身 但係真係太多狗

九月一號 機場
光復香港 時代革命

曬鳩氣啦
一堆on9推燃燒彈都可以推咁撚多個一模一樣嘅熱門post
唔係on9就係三毛
根本冇行動post
大家推機場又冇人講下點玩
笑左
前日觀塘比人爆眼個手足
爆完之後一個熱門都冇
又笑左
取而代之嘅係3個網球4個一模一樣山埃post
笑左

乜柒都告暴動，就嚟我老母揸起把菜刀切肉都告暴動

推！

721 811

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我個人覺得觀塘個轉係一開始個防線被逼set 得好埋
個距離唔夠
如果距離啲狗衝佢地都唔會齊齊整整一條線咁衝埋嚟
有距離加你唔轉頭跑應該可以用“方法”逼 退班狗
當然我覺得陣地戰真係可免則免
但有時情況唔容許, 要陣地都要有guide line

機場

所以一齊推行動post
討論下點做

會唔會告得入? 定多數靠嚇

diu又暴動

暴你老母
邊撚個定罪啊
捉佢出黎！

我唔識答你...無相關法律智識...

請集中討論點做壓力測試

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

仲有呢個提提大家
搞搞自己個tg

其實港男被馴服到好就得女仔
我諗無邊啲地方有男仔會咁尊重女仔

但係啲差佬連女人同阿婆都打
有女仔被踢傷輸卵管
應該已經係變態

以打人虐待為樂
自從佢地將示威者去人化之後
已經合理化自己可以對示威者為所欲為嘅行為

佢覺得自己係拯救世界嘅英雄
地位好高
所以佢地對自己要求好低
例如自己仆親 甚至執勤時整花咗隻手
佢都覺得好委屈

又覺得高層對示威者好容忍
應該實彈射擊
應該付予自己一切特權
可以姦淫擄掠

之前就有蓄膿多次對女示威者施以綠山之爪
仲恐嚇會對付受害者家人
並且多番進入女囚室偷窺

而之前有個的士司機身上五千蚊
不翼而飛

901 機場見

831遮打見

勇武後勤全面升級！增強前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉，反擊鄉黑

9月一

合理化自己既禽獸行為

9月1日

捉白衫唔見咁撚快

光復香港！時代革命！
不自由！毋寧死！

唔洗創意，只需要夠惡

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

612 721 811

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港 加油

我比較擔心手足既眼

眾籌採購ESS軍規護目鏡俾急救、記者行家!

我有上網搵過幾款, 但都係透氣...
唔知道可唔可以加工...
keyword :ess goggles

廢時嘈
機場月

831 901

612

推 9.1

721

811

825

你地全部都會出番黎嫁

電光火石既自然反應

今次輸左呢世都會輸

所有示威者以後都做晒CK,唔係Cop Killer,係Cop Kisser,以後一脫落就不分男女咁咀埋去,估會有啲用

我地根本無輸既本錢

901 airport

入機場

901

入機場請諗吓點協調

901機場

求下大家未醒覺嘅快啲醒喇

4/300
721 唔好放過佢

沒有暴動

只有暴政

更多人告暴動只會更多人仇恨警犬

以空氣襲警
死刑

on9

但未必告得入

901入機場

岩

非專業： 我睇番案例，一般要見撚到你做一樣野，扔墫、飛遮、當場有火魔法。 你又係正個到比人捉，先易入。

揸佢春袋呀

涉攙扶他人過石壆被控非法集結??????

已經係最低消費

班狗明顯顯亂鳩咁告

831遮打

推出

又暴動 仲有人想同林奠對話？
五大訴求 缺一不可

岩岩睇新聞先知其中一個係識 屌佢老母狗做咩要拉手足

同佢支左輪傾

不認不說話 , 旺角起義都好似有人當埸捉都打甩

多口就衰

《公安條例》第二十條(1)訂明：「參與暴動的人如非法拆掉或摧毀，或非法着手拆掉或摧毀任何汽車、電車或纜車、航空器、船隻、建築物、鐵路、機器或構築物，即屬犯罪 。」第二十條已明確規定，參與暴動必需是具體的破壞行為，而暴動破壞和攻擊的目標是隨意而不是特定的。

尋日荃灣，同會轉場，又被人撘左，又有證據你走左兩場，就會撚易入。

推中姐

推。

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭

31/08
01/09
每次我都會當係決賽

831係死線
831係死線
831係死線

推呀

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

光復香港
時代革命

重擊政府春袋